唔好比人覺得你地所謂升級其實無料到

如果今日最後一齊鳩坐，恐怕最後會變成狼來了，下次再講咩升級，連 自己友都無人信，政府仲點驚你

如果玩民心，玩文宣，拖長黎打，唔係唔得，但今日係你地下晒戰書既實體行動，如果和理非收場又對社會無實際影響，我肯定下次出黎既人一定更少

唔係潑你地冷水，但機會真係唔係太多係要好好把握

你係邊?過黎坐低一齊傾

升級當日先問有咩高見,即係就算衝都冇準備
抵警犬唔理你地, 即係話睇唔起你地呀

Push

向住班克警除褲，男既打飛機，女既撩鮑魚，到時班狗一定驚

有料到

政總癱瘓
+
上午立法會委員會會議取消

新聞稿 立法會委員會會議取消